[歷史為鑑]民運應以年計

人民應調整下自己既情緒，今日唔得都唔好放棄，仲有聽日，後日，下年....

民主意識雖弱，但醒覺中，進步中。沉默既大衆可以變成強大既力量

所以唔好咁快放棄，特別係你條命。望遠d，裝備自己（學識/金錢），為自己同家園既未來作出長遠打算。

We're in this not to win a battle, but to win the WAR. THAT is the end game.

利申：總結最近睇過既documentaries

Push

推薦winter on fire

爭取速戰速決
準備長期抗爭

同意。心理質素好緊要，返工都係

push